[有得走好走] 金光飛航明早九時開始復航

香港港澳碼頭開出的市區線航班會在早上九時陸續復航；

氹仔客運碼頭開出的市區航班會在早上十時陸續復航；

氹仔客運碼頭開出的機場線航班會在早上十時十五分陸續復航；

香港中港城開出的所有市區線航班會取消；

氹仔客運碼頭開往香港中港城的所有航班會取消

香港國際機場至氹仔客運碼頭的航班維持正常服務

聽日肯定好撚多人
唔係咁易買到飛
好可能八點去到已經賣緊晏晝兩點既飛

好快又有平酒店住

服務航線 服務狀況
香港(上環) → 澳門(外港) 有限度服務
澳門(外港) → 香港(上環) 有限度服務
香港(上環) → 澳門(氹仔) 經已停航
澳門(氹仔) → 香港(上環) 經已停航
九龍 → 澳門(外港) 有限度服務
澳門(外港) → 九龍 有限度服務
香港國際機場 → 澳門(外港) 有待通知
澳門(外港) → 香港國際機場 有待通知
澳門(外港) → 深圳機場福永碼頭 有待通知
深圳機場福永碼頭 → 澳門(外港) 有待通知
澳門(外港) → 蛇口 有限度服務
蛇口 → 澳門(外港) 有限度服務
蛇口 → 澳門(氹仔) 有待通知
澳門(氹仔) → 蛇口 有待通知
香港國際機場 → 深圳機場福永碼頭 有待通知
深圳機場福永碼頭 → 香港國際機場 有待通知
屯門 → 澳門(外港) 有限度服務
澳門(外港) → 屯門 有限度服務
屯門 → 澳門(氹仔) 有待通知
澳門(氹仔) → 屯門 有待通知
其他航線 有待通知

岩岩上網SEARCH 左

最早可以買既都已經....
HKG>>MAC 24/08/2017 19:00 Economy $200
HKG>>MAC 24/08/2017 19:15 Economy $200

MAC>>HKG 24/08/2017 21:15 Economy $189
MAC>>HKG 24/08/2017 22:00 Economy $189
MAC>>HKG 24/08/2017 22:15 Economy $189

要走就幫襯黃牛啦

黃牛都要有飛先得架
D 飛應該都去哂D 支那旅行團到

你估有冇人炒飛

最後決定聽日都係過黎香港避難

利申：澳門人,中澳牌,打算走陸路去深圳

你個名

揸中國護照，洗唔洗搵吳京

今晚留夜去珠海。膠鐵上廣州，再去深圳好過啦